港島邊到仲有漫畫買

想買狼辛小說19同漫畫版13

小說中文版出到18咋喎

係wo,打錯左
18先岩(๑´•.̫ • `๑)

提埋你中文版漫畫已出到14
Btw 應該要出信和 港島真心唔識有哩種店

thx,14在動漫節已買但會場竟然冇13
睇來要過海買..

香港仔海洋